我男朋友寧願睇連登都唔屌我

平時已經2星期先一次

但依家佢睇連登睇到我整佢都冇反應

仲撥開我隻手

佢完全冇想搞嘅意欲

係我對佢黎講已經冇吸引力定佢真係太毒

利申 一齊未夠一年

有冇試過調轉0仔1仔玩

不是gay

聽講女人試過第1次之後仲淫過啲仔

我已經唔算大食

直接含

佢唔屌你咪你屌佢囉

你有無照鏡？

我幫你罷啦

俾我屌

pm我

利申：一日兩次，搞到你要推翻開我轉頭

男人老狗自己打飛機啦

頭先照左 原來真係幾樣衰

唔需要sp

所以分左手一個月